陳同佳條柒頭10月就放，獅鳥?

唔係比佢無穿無爛咁行出去呀???

WFC？

關咩事

係都關政府事啦

佢做錯D咩？

p牌on9仔 不推文 blocked

你老母林鄭選擇唔一次性送佢去台灣
關我地香港人撚事

佢本人點同我地無乜關係

佢殺人有錯 但送中條例係政府的錯

唔使哂時間理佢

佢冇咩錯，幫我地咁多

關佢撚事

集中搞黑警好過

殺人就肯撚定唔岩
不過佢今次係俾政府擺上枱，所有事都係政府引起

陳同佳只係一個藉口
留意翻 係中共搞出呢條條例

等政府解決佢

帶佢上前線

唔係港府咩

林鄭係一個傀儡
最終決定權都係喺中共手中

香港政府做既所有野都係中共安排嫁啦
第一日黎香港呀?

其實古代不守婦道既女人要浸豬籠

none of Hongkonger's business.

呢條仆街真係要送返去台灣